Twitter down 晒

全美都down左

咩都冇, 咁就唔使俾人話偏幫拜燈

係！

熄總掣

Trump 會好寂寞

仲以為得我..

🖕🏿

為左拜燈全球熄總掣

又幫trump助選
我登真係多得佢唔少

2016：高登熄燈
2020：推特熄燈

自己友有不利嘅醜聞就 "suffers widespread technical problems"

真化學

變微博

chitter

公關災難

條友直播緊twitter down

各打五十大板

Chitter

太多Hunter 新聞Ban 唔切，直接Shut down

breaking news: twitter is working!!!

oh it is not workingjust starting to work

oh breaking news my timeline is working

i still cannot post

香港仲睇到野？

Twitter真係好撚垃圾

係post 同retweet 唔到
你望吓所有post d時間 全部起碼50min 前
過去依50分鐘 全世界都無新post

二毛入嚟用tweet lives matter咬未

咁要down多三星期
twitter不如不執柒咗佢算啦

我真係想睇下之後佢用咩藉口擋

現實唔暴動？

真係用唔到 以為仲用到 點知係以前啲po

Ban for Biden

暴動緊啦 d人tweet唔到暴動實況嘛

真係萬眾期待

真係冇野睇

Send 唔到 post

俾人狂屌，頂唔順熄機避風頭

沒事儿 沒事兒

好似冇事啦喎 岩岩見到有人出到post

Twitter：我個account俾人hack左

不過 Twitter 真係好難取代

痴撚線，Twitter係咪要嚟個 不成功便成仁博晒老命咁喎

要去town hall驚死，熄總制？

仲以為佢lock咗我account

仲以為自己喺咁講拜登被ban

我RT唔到野出去！！

癲到...
我連RT都唔得

我又試下先 推

要整幾耐呀屌，唔係其他人攻擊就擺明高層熄大制啦

直情tweet唔到

twitter收皮了

笑左。Twitter擺明環球時報+微博黎啦

左膠+民主黨=共產黨

痴線搞到好似支那微博咁樣衰到

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

好撚肉酸

Retweet 有時ok

但想reply 就唔得

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

袋定關鍵字一開就洗佢版

Can't reply but retweet

因為知道仲有好多資料未公開

Twitter 股票今日開市會變成點呢

物極必反

之前retweet既內容唔見哂...

敗登

停到大選日

拜燈融斷機制

老撚士

工程師倒瀉杯麵

CLS tweet 唔到

Shitter

以為係我問題

連登重好過Twitter

好睇好睇

我上到Twitter 喎

推

出埋拿渣招

RT到但唔俾hashtag #chitter

賴 AI

左膠：新聞自由，言論自由

佢唔俾我用#Chitter

死到十一月三號
然後剷曬反登既tweet

我登必勝

左膠係咪同支共傾好咗準備用極權統治世界？
人類世界進入新時代

左膠一定要徹底清除 地球毒瘤嚟

想用#Chitter 就彈呢個
但唔加comment 就咁RT又得

2020真係屬於死支那 乜都關佢事

仲未出到tweet

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

有幾難
咪瀨吓網絡瀨吓server囉

同場加映，原本第二場辯論個 moderator （但明明之前幫拜登做野） 出左個政治嚴重不正確既post (should i repsond to trump) , 之後話俾人 hack,搞到 FBI去查，而家認衰

一早好多人話假

我以為得我有問題

拜登個仔做錯D咩
佢只係收烏克蘭公司人工5萬美金一個月同埋同佢老豆食餐飯聚
咁就話有問題 D金融IT界BIG4都幾十萬一個月啦

無話難
係想睇佢肉撚酸啫咁頂啫

新世界嘅神：刁主席

#banforbiden 出到

唔通你死埋個十幾廿日蚊

twitter唔好諗住話個野壞咗就過到骨呀

連登仔發窮惡囉

香港特首收五千萬都冇俾人吿啦

左膠覺得自己好幽默

Gbf都放唔到救援
呢獲得罪埋全世界既騎空士了

邊個咁大整蠱！

我禮拜二啲tweet都無啦啦消失晒

HUNTER真係hunt埋佢老豆

trump: 媽的fucker
好撚悶呀

joe sure win!

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

tweet唔到

燈撚到佢黐總掣

咁幾時輪到拜燈熄燈？

瞓咗幾耐
佢用老豆個副總統權力要脅烏克蘭唔好再查佢公司啲野

岩岩試大
佢唔話你知 tweet 唔到，只係真係出唔到

人哋美國候選人都要學我哋特首果種中國式反貪腐。
連登仔唔識把握機遇，唔識得同世界潮流接軌，真係拿石頭砸自己的腳。

好撚仆街

他只是個孩子啊
錯既係佢老豆 佢個仔係無辜架
拜登都只係保護孩子唔比人睇TWITTER

肉酸

十月驚奇

今朝6點左右已經死咗喇
我仲以為我部電話壞咗

想知依家美國人點睇？
左膠就算撚數

之前retweet完嘅都唔見哂

執柒咗佢啦

嘻嘻，
咁要睇吓佢render 咗咩service 啦，咁神聖，咁正常，唔知IRS 有無record 呢？
反而，如果咩service 都無提供嘅話仲大鑊
我諗你講果啲應該起碼有報俾ird 知掛？

ok here in hk

D 通知都無無晒

執柒左佢啦屌

#twitterisweibo

大media 都出返tweet，不過冇提Hunter，同埋Facebook Twitter Ban 新聞呢件事，平行時空咁

幫老豆倒米
仲幫侵侵助選

微博常用手法之一
另一種係俾你出，你自己會見到出左，但其實冇出到公海

平時唔係好多人叫人Twitter戰線既咩
證明香港人一齊群起一齊做既事係必定有鬼同中伏。想揾次唔係都難

咁神奇？

熄登

push

#JoeBidenUkraineScandal 仲用到，其他變哂敏感詞

咦係喎,淨係rt 同出post

好似入得返？

係咪熄到11月3號

為左奶共可以去到幾盡....

出到Tweet喇
#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

依家興攬炒

巴西輸到0:4熄球場燈

twitter高級黑
曲線同美國大眾講係民主黨係背後操控言論

發現自己有啲tweet唔見咗，有冇人都係咁？

果然侵係美國精神最後戰士

October 16, 2020 12:06AM UTC[Identified] The recent issue was caused by an inadvertent change we made to our internal systems. Twitter should be working for everyone within the next few hours.

即係改咗乜? 敏感字ban得太多人呀?

琴日既我冇哂d retweets

自己鳩up 既係到

部份retweet 同tweet 都無左, post NYP 一張圖都無埋
無warning

琴日retweet左d拜登醜聞唔見曬

係 唔上嚟都唔好壞咗
出po都唔得

幾時到連登熄燈

正話上去留言OK

屌